[行動post] 幫手推#adore#機場旅行攻略

嚟緊星期六就係和理飛
準備出發去旅行嘅巴打， 喺呢度為你準備一個簡單而清晰嘅旅行攻略

出發前準備

1. 小型行李喼或背囊， 三至四件衣物 ，少量糧食及清水
2. 一張電子機票， 不論真假， 留意當日航班編號及時間， 首選2至6時的航班
3. 護照

出發當日

1. 請準時一點正到達機場， 自己預返車程所需時間
2. 不戴口罩
3. 切勿帶任何裝備， 以免被懷疑係暴徒
4. 切勿穿黑衣
5. 有車嘅巴打請揸車 ，冇車嘅巴打請搭巴士， 不建議搭機鐵， 因為落車地點同巴士私家車唔一樣（ 巴士同私家車落車地點就喺登機大堂門口）

到達機場後

1. 耐心在登機大堂門口排隊， 請遵守秩序一個接一個
2. 唔好叫口號
3. 唔好派傳單
4. 成功進入機場後， 可以出返嚟，再重新排隊， 但唔好排返同一個入口， 除非你知道嗰個保安係自己友
5. 如果被拒絕進入機場， 請去另一個入口， 再次耐心排隊
6. 唔好破壞公物， 唔單止無意思，仲會破壞成個旅行

有動物出沒時

1. 請保持冷靜， 你哋係遊客， 唔使理佢哋
2. 假如被盤問， 請冷靜回答你點解要嚟機場（有巴打提供咗一百個理由）
3. 假如被搜查， 請合作，咪畀啲衣物，食物同護照佢睇
4. 唔好撩佢， 你撩佢，即係叫佢過嚟捉你， 到時其他人又忍唔住要救你， 唔好一時意氣累街坊， 破壞成個旅行

當聽到宣布機場疏散/關閉

1. 請勿驚慌， 唔好又重複上次嘅錯
2. 請同遊客一齊疏散， 簡單嚟講就係跟大隊 去搭巴士走
3. 遊客疏散曬，啲飛機自然會停飛，唔好傻豬豬自己留喺機場俾動物打

旅行攻略重點

1. 完全遊客look，分唔到邊個係真
2. 冇破壞，冇口號 ，冇示威， 何來非法集會
3. 請準時，請準時，請準時， 因為很重要所以要講三次
4. 帶定零食又好，遊戲機又好，去慢慢排隊，慢慢玩

呢度派下定心丸

1. 過往三次去旅行， 冇放過一次催淚彈， 最近動物收斂咗， 而且機場唔適合放催淚彈， 又有旅客， 就算有動物都唔會有催淚彈
2. 如果佢哋亂打人， 咁難免會打中星加坡韓國日本或者台灣馬來西亞嘅遊客
3. 如果要濫捕， 都搵唔到罪名可以屈

---------------------------------------------
最後，有興趣可以睇返之前嘅分析

[必看] 機場活動分析

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

推

7/9機場更新 求求大家

831

9月7號 齊齊入機場

credit to 你把我灌腸巴打
太有用幫佢copy and paste

巴士撚here
雖然我係P牌仔，
但利申我係巴士公司做左幾年駐守機場
首先入柏麗灣係無用既，最多都係塞到馬灣
因為柏麗灣巴士只經青馬大橋但唔經收費站
如果想塞青馬收費站

揸車組：瘋狂揸車出入青馬比金牛佢找錢，
或者過收費站個陣狂玩野e.g. 係咁摷錢、喪問野、全數比晒毫子 etc.

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

如果唔想搭呢條R8都無問題，
可以搭任何一架E線/A線巴士，
去到青馬收費站(南行)落車，
再用行人隧道過對面青馬收費站(北行)搭返出市區
提提各位：城巴A線用八達通比錢，即日回程個程車係有半價

而E線最平果3條線都係 $10.8 分別係
E31 荃灣愉景新城 <> 逸東邨
E32 葵芳南 <> 機場博覽館
E32A 葵芳南 <> 東涌碼頭 (經:荃灣)

而勇武組就自由發揮
不過如果勇武rb塞青馬收費站似乎唔太可行
因為狗可以即時去果個位清場
可能手足未塞晒個陣警畜已經出左黎
同埋如果有手足要走先，
封左路就需要行返欣澳站搭鐵走
或者欣澳站搭去愉景灣轉船走

仲有澄清返其實901個日大部份人都係搭巴士入去機場
因為黨鐵機場一出根本就入唔到T1甚至出唔到機場巴士總站
全靠勇武衝爆左機鐵站手足先入到去
總之屯門至赤鱲角隧道未通車之前，
青馬收費站就係機場既春袋，
2015年有船hi到青馬大橋搞到封橋，
成個大嶼山同機場即變荒島

推推